把整个蛋糕拿下来，甚至可以在管袋里再蘸一个，再蘸一个，这很有趣。 米糕的兴衰，美国曾经最受欢迎的健康零食布伦娜·哈克| 2020年9月17日|食者 
 最终你将能够计算一些有趣的东西，比如整个台球的轨迹。 数学“骗局”如何拯救粒子物理学|查理伍德| 2020年9月17日|量子杂志 
 这就是为什么在分析SEO机构时，一个有趣的模式是观察那些访问自助报告平台的机构，以实现整个过程的完全透明和半自动化。 今天如何建立SEO机构? 第二部分:当前的商业模式|赞助内容:SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地 
 最有趣的新背带叫做Solo Loop，它根本没有搭扣。 苹果刚刚发布了一款新的iPad, iPad Air和Apple Watch Series 6 
 他分享了一些有趣的消息，关于劳氏正在推出的一个新项目，该项目旨在让更多来自小型和少数族裔企业的产品上架。 宣布Fortune Connect，我们的新会员社区|Alan Murray | 2020年9月15日|Fortune 
 有趣的是，那些审判他的人发现这两套信仰是不相容的。 为亵渎辩护|迈克尔·托马斯基| 2015年1月9日|每日野兽 
 “我发现他是一个有趣的人，”克劳斯谈到对他的第一印象时说。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 有两个因素使华盛顿建制派对Hiram Revels特别感兴趣。 取代杰斐逊·戴维斯进入参议院的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野兽 
 这是第113届国会第二次会议通过的8项最有趣的法律。 纳粹、防晒霜和海鸥蛋:2014年的国会非常高效|本·雅各布斯| 2014年12月29日|每日野兽 
 Opechatesgays.com是一个更大的组织ethicaloil.org的一个项目，这是事情变得真正有趣的地方。 加拿大石油商如何粉饰Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 我们更喜欢Hochelaga的美国卷，而不是加拿大卷，尽管两者都非常有趣。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 对美国人来说，赖特夫人因为她的爱国主义而有趣，这相当于一种激情。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 不用说，各种蕨类植物都是种在花园和房子里的有趣植物。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 我抓住这个机会，从帘子后面看了一场我认为是最有趣的采访。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 贝·布里在他的《巴西史》中描述了这种植物的用途和一些有趣的细节。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。